羅馬帝國為何叫羅馬? 那是從一個叫羅馬的城市開始的.

所有偉大的帝國都是從城邦開始的. 羅馬帝國為何叫羅馬? 那是從一個叫羅馬的城市開始的.

Philippe:
那麼，中期目標：嶺南帝國？長期目標：中華聯邦？

chenglap:
任何一個帝國的目標都應該是世界帝國.

有很多人希望香港能夠成為新加坡, 但是我比較傾向,如果不能成為尼德蘭, 就是要成為第四羅馬.

新加坡係公司
董事局嘅人馬好先可以提供到好嘅員工福利
一學支那民企要俾員工有話事權就會係兩回事